##INSTALACION DE SISTEMA OPERATIVO DEBIAN PARA SRVIDORES
PRIMERO DEBEMOS TENER INSTALADO EL GIT PARA CLONAR EL REPOSITORIO

##EJECUTAR COMO USUARIO ROOT

##PRIMERO SE VA ACTUAIZAR TODO SUS REPOSITORIOS

##Luego se va instalar ftp y configuracion requerida

##Luego de eso se va a crear un usuario developer con privilegio sudo

Creador `Alexander` 
